msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Shareaholic | share buttons, analytics, related content v8.6.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/shareaholic\n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-09 22:02:07+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-03 17:15:37+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Larry Zhang <zhangxl.tony@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-Language: \n"
"X-Poedit-Country: \n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: \n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: admin.php:383
#: admin.php:452
#@ shareaholic
msgid "Settings successfully saved"
msgstr "设置成功"

#: templates/advanced_settings.php:9
#@ shareaholic
msgid "You rarely should need to edit the settings on this page."
msgstr "您无需修改此页的设置。"

#: templates/advanced_settings.php:22
#, fuzzy
#@ shareaholic
msgid "(it is recommended NOT to disable open graph tags)"
msgstr "（建议不要停用open graph标记）"

#: templates/advanced_settings.php:42
#: templates/settings.php:125
#@ shareaholic
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: templates/failed_to_create_api_key.php:6
#: templates/terms_of_service_notice.php:6
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "Action required: You've installed Shareaholic for WordPress.  We're ready when you are. %sGet started now &raquo;%s"
msgstr "开始行动：您已成功按钮 WordPress 版的乐享。我们已准备就绪，等待您下令 %s现在开始 &raquo;%s"

#: templates/failed_to_create_api_key_modal.php:2
#@ shareaholic
msgid "Setup Shareaholic"
msgstr "设置乐享"

#: templates/failed_to_create_api_key_modal.php:5
#@ shareaholic
msgid "It appears that we are having some trouble setting up Shareaholic for WordPress right now. This is usually temporary. Please revisit this section after a few minutes or click \"retry\" now."
msgstr "貌似我们遇到了一些问题，不过大多是暂时性的，您可以几分钟后再来或者现在就点击 \"重试\"。"

#: templates/failed_to_create_api_key_modal.php:7
#@ shareaholic
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: templates/footer.php:8
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "If you like our work, show some love and %sgive us a good rating%s. Made with much love in Boston, Massachusetts."
msgstr "如果您喜欢，就请%s给我们好评%s吧。来自麻省波士顿的倾力奉献。"

#: templates/meta_boxes.php:6
#@ shareaholic
msgid "Hide Share Buttons"
msgstr "隐藏分享按钮"

#: templates/meta_boxes.php:16
#@ shareaholic
msgid "Hide Related Content"
msgstr "隐藏相关内容"

#: templates/meta_boxes.php:36
#, fuzzy
#@ shareaholic
msgid "Do not include Open Graph tags"
msgstr "不包含 Open Graph 标记"

#: templates/settings.php:34
#@ shareaholic
msgid "Share Buttons"
msgstr "分享按钮"

#: templates/terms_of_service_modal.php:36
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "By clicking \"Get Started\" you agree to Shareholic's %sTerms of Service%s and %sPrivacy Policy%s."
msgstr "点击  \"现在开始\" 代表您接受 乐享 的%s服务条款%s和%s隐私政策%s。"

#: utilities.php:100
#@ shareaholic
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. translators: plugin header field 'Name'
#: shareaholic.php:0
#@ shareaholic
msgid "Shareaholic | share buttons, analytics, related content"
msgstr "乐享 | 分享按钮，统计分析，相关内容"

#. translators: plugin header field 'PluginURI'
#: shareaholic.php:0
#@ shareaholic
msgid "https://www.shareaholic.com/publishers/"
msgstr "https://www.shareaholic.com/publishers/"

#. translators: plugin header field 'Author'
#: admin.php:343
#: shareaholic.php:0
#@ shareaholic
msgid "Shareaholic"
msgstr "乐享"

#. translators: plugin header field 'AuthorURI'
#: shareaholic.php:0
#@ shareaholic
msgid "https://www.shareaholic.com"
msgstr "https://www.shareaholic.com"

#: admin.php:342
#@ shareaholic
msgid "Shareaholic Settings"
msgstr "Shareaholic设置"

#: admin.php:351
#: admin.php:352
#: templates/settings.php:3
#: utilities.php:141
#@ shareaholic
msgid "App Manager"
msgstr "应用程序管理器"

#: admin.php:359
#: admin.php:360
#: templates/advanced_settings.php:3
#@ shareaholic
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: admin.php:446
#@ shareaholic
msgid "Settings successfully reset. Refresh this page to complete the reset."
msgstr "设置成功复位。刷新此页面即可完成复位。"

#: templates/advanced_settings.php:9
#@ shareaholic
msgid "After changing any Shareaholic advanced setting, it is good practice to clear any WordPress caching plugins (if you are using one, like W3 Total Cache or WP Super Cache)."
msgstr "改变任何Shareaholic高级设置后，这是很好的做法，以清除所有缓存的WordPress插件（如果您使用的是其中之一，如W3的总缓存或可湿性粉剂超高速缓存）。"

#: templates/advanced_settings.php:16
#@ shareaholic
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: templates/advanced_settings.php:22
#@ shareaholic
msgid "Disable <code>Open Graph</code> tags"
msgstr "禁用<code>Open Graph</code>标签"

#: templates/advanced_settings.php:28
#@ shareaholic
msgid "Disable Admin Bar Menu (requires page refresh)"
msgstr "禁用管理栏菜单（需要刷新页面）"

#: templates/advanced_settings.php:34
#@ shareaholic
msgid "Disable Debugger (it is recommended NOT to disable the debugger)"
msgstr "禁用调试器（建议不要禁用调试器）"

#: templates/advanced_settings.php:40
#@ shareaholic
msgid "Disable server-side Share Counts API"
msgstr "禁用服务器端共享计数的API"

#: templates/advanced_settings.php:42
#: templates/settings.php:125
#@ shareaholic
msgid "Saving Changes..."
msgstr "保存更改..."

#: templates/advanced_settings.php:52
#@ shareaholic
msgid "Server Connectivity"
msgstr "服务器连接"

#: templates/advanced_settings.php:55
#@ shareaholic
msgid "All Shareaholic servers are reachable"
msgstr "所有Shareaholic服务器访问"

#: templates/advanced_settings.php:56
#@ shareaholic
msgid "Shareaholic should be working correctly."
msgstr "Shareaholic应工作正常。"

#: templates/advanced_settings.php:56
#@ shareaholic
msgid "All Shareaholic servers are accessible."
msgstr "所有Shareaholic的服务器都可以访问。"

#: templates/advanced_settings.php:58
#@ shareaholic
msgid "Unable to reach any Shareaholic server"
msgstr "无法达成任何Shareaholic服务器"

#: templates/advanced_settings.php:58
#: templates/advanced_settings.php:67
#@ shareaholic
msgid "Checking..."
msgstr "检查中..."

#: templates/advanced_settings.php:58
#: templates/advanced_settings.php:67
#@ shareaholic
msgid "Re-check"
msgstr "重新检查"

#: templates/advanced_settings.php:59
#, php-format
#@ default
msgid "A network problem or firewall is blocking all connections from your web server to Shareaholic.com.  <strong>Shareaholic cannot work correctly until this is fixed.</strong>  Please contact your web host or firewall administrator and give them <a href=\"%s\" target=\"_blank\">this information about Shareaholic and firewalls</a>. Let us <a href=\"#\" onclick=\"%s\">know</a> too, so we can follow up!"
msgstr ""

#: templates/advanced_settings.php:64
#@ shareaholic
msgid "Server-side Share Counts API is reachable"
msgstr "服务器端共享计数API是可到达"

#: templates/advanced_settings.php:65
#@ shareaholic
msgid "The server-side Share Counts API should be working correctly."
msgstr "服务器端共享计数的API应该正常工作。"

#: templates/advanced_settings.php:65
#@ shareaholic
msgid "All servers and services needed by the API are accessible."
msgstr "所有的服务器，需要通过API服务都可以访问。"

#: templates/advanced_settings.php:67
#@ shareaholic
msgid "Unable to reach the server-side Share Count API"
msgstr "无法到达服务器端的股数的API"

#: templates/advanced_settings.php:68
#, php-format
#@ default
msgid "A network problem or firewall is blocking connections from your web server to various Share Count APIs.  <strong>The API cannot work correctly until this is fixed.</strong>  If you continue to face this issue, please contact <a href=\"#\" onclick=\"%s\">us</a> and we will follow up! In the meantime, if you disable the server-side Share Counts API from the Advanced options above, Shareaholic will default to using client-side APIs for share counts successfully -- so nothing to worry about!"
msgstr ""

#: templates/advanced_settings.php:76
#@ shareaholic
msgid "Your Shareaholic Site ID"
msgstr "你Shareaholic站点ID"

#: templates/advanced_settings.php:81
#@ shareaholic
msgid "Not set."
msgstr "没有设置。"

#: templates/advanced_settings.php:94
#@ shareaholic
msgid "This will reset all of your settings and start you from scratch. This can not be undone."
msgstr "这将重置所有设置，并开始你从头开始。这不能被撤销。"

#: templates/advanced_settings.php:96
#@ shareaholic
msgid "Resetting Plugin..."
msgstr "重置插件..."

#: templates/advanced_settings.php:92
#: templates/advanced_settings.php:96
#@ shareaholic
msgid "Reset Plugin"
msgstr "重置插件"

#: templates/deprecation_warnings.php:6
#@ shareaholic
msgid "will be deprecated SOON. Please update the code found in the following files at your convenience:"
msgstr "将很快过时。请更新您在方便的下列文件中的代码："

#: templates/failed_to_create_api_key_modal.php:10
#@ shareaholic
msgid "or, try again later."
msgstr "或者，请稍后再试。"

#: templates/failed_to_create_api_key_modal.php:14
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "If you continue to get this prompt for more than a few hours, try to check server connectivity or reset the plugin in %sadvanced settings%s."
msgstr ""

#: templates/failed_to_create_api_key_modal.php:14
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "Also, if you have a question or have a bug to report, please %slet us know%s."
msgstr ""

#: templates/meta_boxes.php:26
#@ shareaholic
msgid "Exclude from Related Content"
msgstr "从相关内容排除"

#: templates/settings.php:21
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "If you are upgrading from an earlier version of Shareaholic for WordPress and need help, have a question or have a bug to report, please %slet us know%s."
msgstr ""

#: templates/settings.php:73
#@ shareaholic
msgid "Related Content"
msgstr "相关内容"

#: templates/settings.php:56
#: templates/settings.php:95
#@ shareaholic
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: templates/terms_of_service_modal.php:35
#@ shareaholic
msgid "Get Started »"
msgstr "入门»"

#: templates/why_to_sign_up.php:24
#@ shareaholic
msgid "Shareaholic Helpdesk"
msgstr "Shareaholic服务台"

#: utilities.php:155
#@ shareaholic
msgid "FAQ & Support"
msgstr "帮助与支持"

#: admin.php:141
#@ shareaholic
msgid "You have been using the "
msgstr ""

#: admin.php:141
#@ shareaholic
msgid " for some time now, do you like it? If so, please consider leaving us a review on WordPress.org! It would help us out a lot and we would really appreciate it."
msgstr ""

#: admin.php:144
#@ shareaholic
msgid "Leave a Review"
msgstr ""

#: admin.php:145
#@ shareaholic
msgid "No thanks"
msgstr ""

#: admin.php:367
#@ shareaholic
msgid "Go Premium"
msgstr ""

#: admin.php:368
#@ shareaholic
msgid "<span style=\"color: #FCB214;\">Go Premium</span>"
msgstr ""

#. translators: plugin header field 'Description'
#: shareaholic.php:0
#@ shareaholic
msgid "The world's leading all-in-one Content Amplification Platform that helps grow your website traffic, engagement, conversions & monetization. See <a href=\"admin.php?page=shareaholic-settings\">configuration panel</a> for more settings."
msgstr ""

#. translators: plugin header field 'Version'
#: shareaholic.php:0
#@ shareaholic
msgid "8.6.0"
msgstr ""

#: templates/advanced_settings.php:40
#@ shareaholic
msgid "(This feature uses server resources. When \"enabled\" share counts will appear for <a href=\"https://github.com/shareaholic/shareaholic-api-docs/blob/master/api_share.md\" target=\"_blank\">additional social networks</a>.)"
msgstr ""

#: templates/settings.php:21
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "%sLearn the basics of how to get started and configure Shareaholic through our popular WordPress plugin.%s"
msgstr ""

#: templates/settings.php:26
#: templates/why_to_sign_up.php:15
#@ shareaholic
msgid "Shareaholic Dashboard"
msgstr ""

#: templates/settings.php:29
#@ shareaholic
msgid "Configure Apps such as Floating Share buttons, Social Share Count Recovery, Follow buttons, Share Buttons for Images, Monetization Dashboard, EU Cookie Consent bar, and more from the dashboard."
msgstr ""

#: templates/settings.php:36
#@ shareaholic
msgid "Pick where you want your share buttons to be displayed. Click \"customize\" to customize look & feel, themes, share counters, alignment, and more."
msgstr ""

#: templates/settings.php:67
#: templates/settings.php:106
#: templates/settings.php:119
#@ shareaholic
msgid "Edit Settings"
msgstr ""

#: templates/settings.php:75
#@ shareaholic
msgid "Pick where you want the app to be displayed. Click \"Customize\" to customize look & feel, themes, block lists, etc."
msgstr ""

#: templates/settings.php:113
#@ shareaholic
msgid "Monetization Settings"
msgstr ""

#: templates/settings.php:116
#@ shareaholic
msgid "Configure Promoted Content, Affiliate Links, Banner Ads, etc. Check your earnings at any time."
msgstr ""

#: templates/terms_of_service_modal.php:2
#@ shareaholic
msgid "Welcome to Shareaholic!"
msgstr ""

#: templates/terms_of_service_modal.php:4
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "%sThe all-in-one content amplification platform%s that takes your content to the next level."
msgstr ""

#: templates/terms_of_service_modal.php:12
#@ shareaholic
msgid "Engage"
msgstr ""

#: templates/terms_of_service_modal.php:13
#@ shareaholic
msgid "Increase traffic, time on site and repeat visits with our award winning toolset."
msgstr ""

#: templates/terms_of_service_modal.php:17
#@ shareaholic
msgid "Discover"
msgstr ""

#: templates/terms_of_service_modal.php:18
#@ shareaholic
msgid "Understand your audience with our easy-to-use analytics dashboard."
msgstr ""

#: templates/terms_of_service_modal.php:22
#@ shareaholic
msgid "Earn"
msgstr ""

#: templates/terms_of_service_modal.php:23
#@ shareaholic
msgid "Generate revenue with personalized, unobtrusive native ads."
msgstr ""

#: templates/terms_of_service_modal.php:27
#@ shareaholic
msgid "Acquire"
msgstr ""

#: templates/terms_of_service_modal.php:28
#@ shareaholic
msgid "Reach over 400 million people with native ads and promoted content."
msgstr ""

#: templates/terms_of_service_modal.php:39
#@ shareaholic
msgid "Note: Shareaholic incorporates trusted 3rd party services like Google Analytics to enhance social analytics and service reliability."
msgstr ""

#: templates/terms_of_service_modal.php:39
#@ shareaholic
msgid "You can toggle this setting under \"Advanced Settings\" at any time."
msgstr ""

#: templates/why_to_sign_up.php:4
#@ shareaholic
msgid "Link to Shareaholic.com to unlock:"
msgstr ""

#: templates/why_to_sign_up.php:7
#@ shareaholic
msgid "Analytics"
msgstr ""

#: templates/why_to_sign_up.php:8
#@ shareaholic
msgid "Floating Share buttons"
msgstr ""

#: templates/why_to_sign_up.php:9
#@ shareaholic
msgid "Social Share Count Recovery"
msgstr ""

#: templates/why_to_sign_up.php:10
#@ shareaholic
msgid "Follow buttons"
msgstr ""

#: templates/why_to_sign_up.php:11
#@ shareaholic
msgid "Share Buttons for Images"
msgstr ""

#: templates/why_to_sign_up.php:12
#@ shareaholic
msgid "Earnings Dashboard"
msgstr ""

#: templates/why_to_sign_up.php:13
#@ shareaholic
msgid "...lots more!"
msgstr ""

#: templates/why_to_sign_up.php:17
#@ shareaholic
msgid "Already have a Shareaholic account? Click the button above to log in."
msgstr ""

#: templates/why_to_sign_up.php:25
#@ shareaholic
msgid "Submit a new or updated language translation"
msgstr ""

#: templates/why_to_sign_up.php:26
#@ shareaholic
msgid "Get the Shareaholic Browser Extension to share content from anywhere on the web"
msgstr ""

#: templates/why_to_sign_up.php:27
#@ shareaholic
msgid "Monetization Options"
msgstr ""

#: utilities.php:101
#@ shareaholic
msgid "Upgrade to Premium"
msgstr ""

#: utilities.php:102
#@ shareaholic
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: utilities.php:124
#@ shareaholic
msgid "Grow"
msgstr ""

#: utilities.php:148
#@ shareaholic
msgid "Dashboard"
msgstr ""

